# Hoa Quả Xanh

Hoa Quả Xanh là thương hiệu bán lẻ Hoa Quả Nhập Khẩu của công ty dịch vụ Song An Hoa Quả Xanh hoàn toàn hiểu rõ về các đặc tính của từng loại sản phẩm

- Địa chỉ: 1902 / 7A Lê Văn Lương, Xã Nhơn Đức,Huyện Nhà Bè, TPHCM

- SDT: 0903664650

Hoa Quả Xanh là thương hiệu bán sỉ Hoa Quả nhập cảng của đơn vị dịch vụ Song An, mang hơn 5 năm hoạt động trong lĩnh vực du nhập và sản xuất hoa quả trong khoảng những nước trên toàn cầu như Mỹ, Úc, New Zealand, ChiLe, … Hoa Quả Xanh đã có hàng nghìn bạn hàng trong khoảng bắc vào nam, sang cả Lào và Campuchia, do vậy Hoa Quả Xanh hoàn toàn hiểu rõ về các đặc tính của từng chiếc sản phẩm, từng mùa vụ và phương pháp bảo quản cũng như tiêu dùng rẻ nhất cho từng dòng trái cây.

sở hữu shop trước tiên ở 185 Lê Thánh Tôn, phố Tân Hải, Tx. Lagi, Bình Thuận với mong muốn đưa tới NGƯỜI tiêu dùng các trái cây ngon trên toàn thế giới có chất lượng được đảm bảo, có nguồn gốc nguồn cội rõ ràng và quan yếu nhất giá phải phải chăng nhất cho người sử dụng.

https://hoaquaxanh.vn/

https://www.deviantart.com/hoaquaxanh

https://ok.ru/profile/588810119103/statuses/155128491341247

https://flipboard.com/@hoaquxanh/hoa-qu-xanh-vtp3gij5y
